{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041358",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=10471&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인둥지황토펜션"
    },
    "text": "龍仁京の一つである九峰山麓の森に位置するペンションです。 ここでは渓谷の水の音と鳥の鳴き声が聞けて自然の中での休息を楽しむことができます。 ペンション内の客室は黄土で作られたもので、静かな雰囲気が感じられます。 客室内にワイファイが提供されており、便利な休憩を楽しむことができます。 近くにはゴッサム湖があり、車で7分ほどかかります。 ジサンフォレストリゾートとハンテク植物園は、それぞれ車で26分と28分ほどかかります。 ペンションでは様々なサービスを提供しています。 エバーランドフリーパス割引特典と利川テルメデン温泉割引特典も提供されます。 客室内では調理が可能であり、調理に必要な道具や食器類も備えています。 入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiが全室で提供され、客室は禁煙です。 最大人数超過、肉類、天ぷら類、魚類の調理、ペットの出入り、保護者同伴なしの未成年者の利用は不可です。 ペンション内では火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは分離して決められた場所に捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "九峰山麓の森に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの周辺で何を楽しむことができますか？",
            "answer": "近くにはゴッサム湖、ジサンフォレストリゾート、ハンテク植物園があります。"
        },
        {
            "question": "このペンションではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "エバーランドフリーパス割引特典と利川テルメデン温泉割引特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理することはできますか？",
            "answer": "はい、客室内で調理することができます。調理に必要な道具や食器類も備えています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "最大人数超過、肉類、天ぷら類、魚類の調理、ペットの出入り、保護者同伴なしの未成年者の利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内のWi-Fiはどこで使用することができますか？",
            "answer": "ペンション内の全室で無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でのゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ペンションではゴミは分離して決められた場所に捨てるようになっています。"
        },
        {
            "question": "料金に関して、一部の客室の料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情によりオンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 403
    }
}